光復香港之前不如先光復連登

屌你老母on撚9，兩日機場全撚部都係分化post。

琴日留守散水互屌，今日就塞同唔塞互屌。仲要喺到捉鬼，你捉個閪咩。我一做你唔啱key嘅事，就即刻屌人係鬼，話塞離境嘅係鬼，得啦，而家全世界都係鬼，你捉撚飽佢。要捉就搞比專業嘅起底慢慢做，唔撚好同我喺現場捉。

你屌還屌，仲要講到塞完之後呢場運動就玩撚完，成個連登失敗主義勁撚到呢。三毛而家全面進場，我亦都無謂曬時間繼續屌。

我要強調嘅係，唔撚理你係和理非定勇武都好，我哋而家坐嘅係同一條船，唔好再分你同我。我哋係一個整體，一邊有事，另一邊都一樣，齊上齊落。

今晚嘅事都發生咗，要做嘅唔係互屌，而家諗下一步要做咩。道歉，大量文宣補鑊，冷處理?我唔知，呢個再傾，總知就係停止互屌。集中力量去嚟緊嘅行動。

光復連登，驅逐三毛。
防止任何現場捉鬼行動，失敗主義post。

不分化不割蓆
團結就是力量

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

btw我個人立場就點都屌爆嗰個金毛仲要同popo扮煽情傾計鬼撚到

自推

光復連登，三毛仆街死

同我推返曬d有用嘅野，唔好屌人啦

推

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

著其他色衫就唔可以係鬼?
就係你呢啲人捉鬼捉到上晒腦

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

屌
我好想正評呀仆街

不分化 不割𥱊
721 811

818見

818見

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

咁撚多鬼影大頭點解唔可以戴口罩

(Show block user---前線大台話點就點)

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

提防失敗主義 分化
和理非 勇武合一
係成個運動維持到而家嘅最大因素
一定要堅持！

同時我希望大家提防教條主義
行為需要靠自己約束
並非所謂軍規

*自我約束

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

我地只有事後檢討，冇事後割蓆